好心你地啦 學咩人買車

錢又唔係多 香港又細 你地買車咪又係充大頭鬼威比條女睇 你當自己係外國住咩 有錢都用黎食左去啦 就係你班買車撚攪到香港空氣咁差

ok

善心打破零回覆

慘得過我有錢買呀你吹撚得我脹咩死燶閪

新片！

狗車拖行示威者